銀行contract工

如果我經agent簽左大貓contract，bg check 其間reject offer 會唔會俾大貓blacklist?

會 Hsbc比好多錢first advantage做background check